# graficasen2d

diseño de un moléculas químicas en dos direcciones 
# Titulo

Este es el lenguaje markdown 

- Uno 
- Dos
- Tres

Mi proyecto consta de las siguientes carpetas>

1. dist
2. doc
3. source

Mi proyecto es:
 [Red Social Diaspora *](www.mondiaspora.net)
 ![Mi logo ](https://framagit.org/uploads/-/system/appearance/header_logo/1/logo.png)
 
 